真係無諗過蘋果會有回本嘅一日

唔睇新聞都唔記得我仲有幾手係到

撐蘋果呀

之前會入蘋果都係眼光獨到